點解呢單野冇咩人講？

蕭生咁熟歷史既

雲粉